阿仙奴高層：董事會建議刪除球隊經理最多擔任22年表述

永續雲爺爺

屌你 老野終於肯走